係咪男人都會覺得自己靚仔？

真心好多中下品甚至下品樣既男仔都話自己靚仔，但明明又細眼肥扁鼻，佢地係講笑定真心覺得自己靚仔？
利申：覺得自己好柒，又肥臉又粗眉

我真係好靚仔

照鏡以為見到金城武
現實只係a0肥矮毒柒垃圾

男人靚是十分困難的

要眼靚鼻高咀細瓜子面身材身高

缺一不可

女人靚是十分容易

只要有靚眼or 靚鼻 or 咁細 or 瓜子面 or 三圍

咁肥面粗眉都可以靚仔嘅 唔使咁快覺得自己柒

肥臉靚仔有咩例子？

人係鐘意講啲自己無既野

扁鼻 厚唇
人生已完

厚唇真係好柒 除左整容仲可以點算

睇過話男人照鏡永遠覺得自己好大隻
女人照鏡永遠覺得自己肥

好多 135 up 無175 既 都覺得自己係靚仔
跟住自稱小肥

塊面大過pizza

先唔講輪廓
香港男仔皮膚好已經比人更勝一籌

衰扁鼻 同面大左d圓左d 其他都ok

厚唇

樣中上

有人話我有6-7分
但自己就一時覺得自己好靚仔
一時又柒到唔想照鏡

做人點都要有少少自信既，唔係過份自信就得啦

唔係
我覺得自己唔靚仔

62kg都叫肥
可以叫得做排骨仔啦喎

之前先有個post問人覺唔自己好樣衰

對唔住囉

利串 自稱 正常樣